清潔龍阿德 X 米奇老味 無人講?

好期待星期五晚既clockenflap

等我輕輕推一次先

24OG

廿歲OG

屌 好撚想去睇

奶油包真人好 nice

本身買左飛 順手睇埋其他我想睇既band

其實佢係咪真係讀hku

你搞人條女姐 你真係做架？

但唔重要 真係好想知佢地會點arrange阿德出場

張懸

Glaw

politics 呀

cls

好似真係GLAW喎

幾年都撞midterm 講都冇人信

會唱粗口歌?

讀政治的奶油包說：「當我哋六個都冇讀大學，我唔覺得我哋嘅音樂會有分別，但人哋會覺得有。我之前中學未畢業，啲人就當我戇X；我入咗大學之後，個個就當我叻仔。香港人就係咁蠢。」

好似係musoc莊傳錯到而家?

正

鞭住個煲咁清花盆積水

都幾慘 整定既

我想睇清潔龍唱

咁應該係政治

真？

又要自己一個睇

點輸

屌同張懸撞咗時間

去唔到 但好想要件hoodie

我都想要

我想要馬太福音多啲

上網有無得睇返清潔龍個live

我唔明點解佢地個個都咁靚仔

見到個價卻步了

我係死窮撚

有好多人陪你放心

？

等睇有人錄

我都覺馬太福音好正好搞笑 利申非基

邊到有寫

好想同佢一齊瘋狂食生果
btw 主席瘦咗 睇唔慣

健康過健康華

咁好事黎既 主席有望出pool了

口

我以為你講緊hoodie個價

大碌華
主席出埋池我地就冇望啦

想俾大抽華屌屎忽

主席愛情信箱

完全估唔到佢地會搵埋阿德一齊 好想聽阿德live
好想去呀真係

主席愈黎愈瘦 健康華愈黎愈肥

幸福肥

其實老味真係好識make noise

其實健康華都charm 但開始肥就...

有無ching可以幫手買件hoodie

巴打今晚睇？好似齊人喎

冇人睇fb live？ big shaq

上次係中環撞到馬太福音同佢呀媽

準備9:30睇老味
FB live:

屌 依家先睇到條link

點解唔係我撞到

新歌？

仆街 冇聽過既

我仲以為佢地唱旺角

條女唱得幾掂

主席除衫啊

屌我都以為 但佢唱左兩首新歌

屌 有人咬我健康華BB粒lin

有條仔rap得下喎

成日上堂都見到馬太
奶油包成日走堂，淨係mid term先見過佢一次

點先可以含到奶油碌鳩

有無得重溫 岩岩番工無得睇

最尾有睇啊

有冇條女近鏡

屌！

Mosh pit前面幾條女仆晒街
有條女捉住我隻腳，嚇撚到鳩縮

有埋任何仁

其實坦白講 hip hop好難開pit 其實佢地輪流dive會好d 不過睇完老味都開心既 好解壓

但啲撚樣都係唔識dum垃圾，散場之後清潔龍班友望住成地膠杯真心sad

都埋啲人唔識三千一百萬同龍城大藥房真心sad

啲人淨係識旺角同富林太空站
我心諗

下有三千一百萬咩 我聽唔出
但龍城係因為無咩力唱唔到

清潔龍好早走左啦唔係咩

但個首地鐵歌係freestyle啦對嗎

我當無聽過個幾首係新歌算

唔係吖，個六個散哂啲人之後有到出現過，望住佢地望住地下啲膠杯

三千一百萬應該係轉咗beat但詞一樣(?) 我聽落似係三千一百萬

佢把聲好正,做多D配音JOB就正

健康華
太空愛滋

已買hoodie，老味超正，但係掛住排個initial手作搞到miss咗清潔龍

仲有勁想要個Fred Perry袋，但係冇時間拎，有冇人有三日飛同我屌番個，價錢另議

死啦 我都唔係好記得

健康華

清潔龍出嚟最high

希望佢地快D出番岩先有唱個首地鐵歌,我覺得幾好笑

我有執番我飲完既杯架

我岩岩聽左三千一百萬一次但都唔係好覺
anyway唔緊要啦,開心就得.唔知點解聽完佢地會好解壓力

我都覺,原來佢就係清潔龍個把聲?有無記錯

笑死

今日真係勁正 台上台下都除哂衫

我以為佢當初會擺最尾

唔緊啦

邊個mit 方方粒lin!

劈友方最撚廢

講廢既話我覺得主席先係喎 但六個現場都好帶倒氣氛

漢和仔好撚掂

其實坦白講我都覺 佢咬字真係差咁d
但唱死窮撚段rap
我覺得佢好過mv version
Mv 我聽十次都聽唔到佢頭一句講緊咩 但岩先我聽到

講真如果佢地是但一個唔玩我應該唔會再追佢地既歌 佢地唔係勁但就係中意佢地夠尻

漢和仔可以考慮單飛

米奇老味冇左佢唔得 (其實冇左六條友其中一個都唔得)

咁講咋

都應該就快畢業😭

希望佢地出多一兩隻大碟我就心息架啦

死窮撚嗰首覺得佢唔錯喎

漢和=奶油 >>馬太福音>>>>>>>健康華>>>是撚旦

原來件hoodie係健康華條女design 好靚

佢好nice 睇佢story仲好叻煮飯咁 好gfable

好難咁比較

覺得個個都好有特色喎 排唔落手

奶油把聲
漢和嘅verse
馬太嘅on9
健康華嘅魅力
劈友方嘅力
主席嘅唱功

政治

漢和仔Lit到裂

Who

廿歲

屌好撚貴

個大隻仔好型

係咪除衫嗰個 佢好喪

等佢地自己開show

俾人踩甩左隻鞋 完show先搵得返

想知件hoodie邊度有得買
between琴日散場見到有條友件衫係寫住「富林太空站」既NASA tee
好撚正

應該係上年聖誕show個陣賣，仲有seesut個件